行行企企等於支持警隊， “和理非”請宣誓再進化

大家都好清楚再落去班學生遲早出人命
我真係講唔出叫大家衝向一班已經痴哂線既popo 到

邊個話和理飛既極限已經到左？？
無勇氣、驚死既，上唔到前線既，咪升級和平抗爭手段囉
點解組人鏈打卡就咁多人，真實有用既行動就咁少人？
可唔可以做一次完美既畀政府知道，要拉，就二百萬人一齊拉！

不合作運動
窒地鐵
瘋狂投訴
罷工
罷消費
換美金

唔係點個頭，握個手，拍拍囉柚走左去，係要留底響應！
唔人做？好尷尬？驚其他人縮？

請各位泛民帶頭
請各位於fb/ig宣誓響應
先集結，再一齊行動

請話畀我知義士唔係condom
請再一次感動全世界
光復香港，時代革命

［核彈］你話自衛開槍 咁呢條片你又點解釋啊

以後和理非出黎要組織工廠
勇武負責上前線打和理非就造武器防具
整酒整盾起火拆舖拆鐵呢d 0成本既野可以由和理非做
你打aoc村民都係負責起野生產必要時去幫手拆下野啦

與其戰戰兢兢上前線，不如豁出去不合作

戰戰兢兢上前線冇問題
但要幫手整野